外地人去台灣醫癌貴唔貴

無錢香港醫
有無咩方法會平啲 東南亞？泰國？

外國人冇資助通常貴d
香港醫療水平都算高
冇買保險，借錢都要借住先架啦...人命黎架

但冇資助都應平過香港私院一截吧？

咩癌？

馬來西亞好似唔錯

聽講台灣醫療水平爬左香港頭 可以試下

台灣的健保制度很健全，但是外籍人士無健保，需要自費

但李宗偉都係去台灣醫

日本醫療水平點, 成日見佢哋D醫院好殘咁